[LIHKG]粵語配音討論(13)

本區設於動漫台，以討論於香港免費電視台播放之粵語配音動畫(及其週邊、原作 etc)為主
討論劇集／綜藝節目／吹水為副
開post既temp:

------討論重點-----
曹啟謙好靚仔
伍博民好鬼萌
黃啟昌一字馬
梁偉德你好嘢
奇妙電視loop舊動畫 但係冇網上重溫 有鬼用
港台電視應該買多啲動畫
香港電視網絡快啲攞到牌啦
ViuTV唔好半途而廢
希望J2唔使播賽馬 六合彩

------討論紀錄------
#1 12034
#2 70348
#3 102194
#4 131001
#5 155697
#6 182517
#7 207745
#8 224178
#9 240849
#10 285142

#11 359860
#12 411691
#13 452503

---香港免費電視頻道 粵語配音動畫及特攝節目時間表---

資料來源:
DotBT Plus 綜合動漫討論區
創意動漫聯盟 Facebook專頁
電腦領域(HKEPC Hardware) 電視台外購影視討論區
電視台官網時間表
香港配音與影視文化討論區 Facebook群組

節目如有變動 以電視台之最新公佈為準
節目表如未更新 以資料來源之最新貼文為準

備註:
/R/ = 重播
/N/ = 雙語廣播
/S/ = 中文字幕
/W/ = 不設網上重溫
/D/ = 每次播放兩集

冇標題

咪話三十回先講呢個話題
嗰邊都差唔多
希望涼神喺之前都唔好再加住

希望涼神喺傾好之前都唔好改住

不過真嘅，等大家傾下先(呢個post傾都得)，但唔好一嘢就改返標題

係咁逢post尾大家度定標題囉

唔會再post
同埋希望用埋我呢個post先，始終標題制度未建立好

今次你個標題⋯⋯都係用住呢個先啦

有冇排球少年?

冇

有無人有link download最新j2嘅銀魂？
想儲